\chapter{Zaključak i budući rad}
		
		
		
		 {Zadatak naše grupe bio je razvoj web aplikacije pod nazivom ”SpotPicker”. Ideja  aplikacije je da se korisnicima omoguć rezervacija, naplata parkiranja i pregled slobodnih parkirališnih mjesta za automobile i bicikle. Nakon 12 tjedana timskog rada, ostvarili smo zadani cilj i projekt je zavrsen. Projekt je bio podijeljen u dvije ključne faze, pri čemu je prva faza obuhvatila okupljanje tima, dodjelu projektnog zadatka te temeljito dokumentiranje zahtjeva. Ova faza pokazala se ključnom za uspješnu provedbu projekta, pružajući čvrst temelj za daljnji razvoj sustava.}
		 
		 {Druga faza, iako kraća, zahtijevala je intenzivan rad i samostalnost članova tima. Nedostatak iskustva s određenim alatima i jezicima potaknuo nas je na samostalno učenje kako bismo uspješno ispunili postavljene ciljeve. Dokumentiranje UML dijagrama i izrada popratne dokumentacije bili su ključni za olakšavanje budućeg održavanja i nadogradnje sustava.}
		 
		 {Sudjelovanje u ovom projektu bilo je izuzetno vrijedno iskustvo za sve članove tima. Za većinu nas, ovo je bio prvi ozbiljniji grupni projekt, i moram reći da smo se iznimno dobro snašli. Biti deo tima koji nije imao sukoba, gdje je suradnja bila prirodna, a komunikacija na iznimno zadovoljavajućoj razini, pridonijelo je uspješnosti realizacije projekta.}
		 
		 {Ovaj projekt predstavljao je prvi ozbiljniji susret s tehnologijama kao što su Git i LaTeX za većinu nas. Tijekom procesa razvoja, stekli smo znanje o korištenju modernih radnih okvira u izradi web aplikacija. Iznimno smo zadovoljni postignutim rezultatima i cijelim timskim radom koji je doprinio ostvarenju tih rezultata.}
		 
		 {Ovo iskustvo nas je obogatilo ne samo tehničkim znanjem već i sposobnostima timskog rada i upravljanja projektima. Spremni smo za nove izazove i s veseljem nastavljamo s daljnjim profesionalnim razvojem.}
		  
		 
		   
		   
		
		 
		
		\eject 